<求救！>WhatsApp 已刪除聯天記錄可以點恢復？？？

前兩日因為發生咗啲野太衝動所以del哂同一個人既record
但之後發現除咗啲record 我哋之間就已經無野留得低
所以好想要番 聽吓佢把聲
我用iphone但無back up iCloud
我知我犯賤 但跪求各位巴絲話比我聽有無其他辦法recover啲record

叫佢send番比你

比返個WhatsApp 人啦

it's time to move on

我地已經無聯絡啦

唔想再煩到人

咁咪聯絡番

咩機有自動放上cloud?
無自動backup基本拎唔返唔洗諗
唔好再自尋煩惱啦move on 向前啦清

無啦 我哋講清楚哂啲野 已經無可能

你知就好啦！仲咁on9要睇record ！

當初del哂都係想逼自己move on 但做唔到

算吧啦
唔係你既就唔係你既
趁呢個機會放手好過
免得浪費時間加錯過左幾多美好際遇

得架啦，無左之後你就會move on成功

我個心好似已經接受唔到其他人 有其他際遇又點

啲record 對你而言應該係nothing 得我似成個on9咁想要番

backup 聊天紀錄一向都係戇鳩行為

你同佢冇未來，過去的記錄係冇意思的

人死不能復生

Del左record唔會拎得返